其實阿古路張相點搵番黎

假相來的
一定不是真
有會員話見過佢真人
不是相中人

點見佢真人

唔是撩我隻揪呀嘛 無得罪你

笑死😂幫你討回公道呀 佢地笑你

真的假不了 假的真不了...

我唔想再提依件事😔就當發左場夢

同學流出

上邊google佢email 小學
下邊佢入賭波gp比人爆 依家

100%堅

唔信咁撚7

打佢啦把口咁衰

唔打弱智

你講乜撚呀

假相黎
佢真人無張相咁靚仔

佢話過自己個樣好細個，應該係真

咁你個樣呢

一定係真，我同佢中學三年同班

唔怪得佢話你似弱智

弱能學校

系